有無巴打其實有寫輪眼

只不過有佢個功能 但隻眼唔會變紅

有 我識天照

有，唔怕話你知你中左我月讀。打自己兩巴試下解。

無功能 但隻眼會變紅

我識睇野

開咗萬花筒
近視散光越嚟越深